懇請大家一定要參與之後嘅所有和你shop，不合作運動係我地所剩無幾嘅抗爭手段，而人數係決定一切

大家知而家街頭衝突有幾咁難
以前半個鐘都唔見狗，而家一衝出去就有便衣
仲有狗跟蹤、滲透、卧底
而家練parkour 又拉、整連豬又拉、塞鐵又拉
拉完後果又金
今日話老師要釘牌、空姐冇得飛大陸
手足拉嘅拉、傷嘅傷、流亡嘅流亡、保釋嘅唔可以再俾狗咬、死嘅死
仲搶埋我地7000萬打官司

咁嘅狀況
大型街頭衝突難度高、風險大
輕舉妄動叫人出去開花
只會搞到手足送頭
之前唔係冇試過

而家我地最有可能嘅抗爭方法
係不合作運動
我地要做一D野，有很強滋擾性同攬炒破壞力，但好難拉同好難告
和你shop真係最適合
但而家D和你shop 搞成點?
得幾十人幾百人喺商場遊街叫口號
結果俾人白眼、成為狗嘅目標
同和你唱早期成個中庭都係人差天共地
咁嘅情況仲期望手足裝修，佢地要承受佢風險好大
冇出嘅人對唔對得住出左去嘅手足? 對唔對得住出唔到去嘅手足?

80萬人遊行，如果呢80萬走哂去和你shop
要死邊個商場就死邊個商場，要死咩交通就死咩交通，要攬炒咩就攬炒咩，而狗係好難告你

大家可唔可以應承我
唔好懶
唔好覺得和你shop冇用
有shop 就去，叫多D人一齊去，shop 爆佢
14年我見證住9嗚有用，但得一日貨，之後因為D人唔再出而失敗
19年大家可唔可以唔好再搞死和你shop

同時不合作運動一定要再進化，要更層出不窮
可以係和你攞，掉9哂藍店D宣傳品
和你遊車河，上車唔落車等等
諗到就討論，可行就吹雞做
6-8月一週二行每次都有幾萬至十幾萬人
和你x 可唔可以俾返呢個人數出黎

大家一定要堅持落去
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

自推

搞唔搞到落去靠大家了

好

今晚8點開花？

大家入去投個靚票 俾大家有個共識

G持

推

呢招人唔洗好多 每個商場1至2千人都玩爆佢

認同，又唔使日曬雨淋，一家大細都啱

聖誕原區shopping

一二千人都好似唔易call

Push

集中3個商場算啦 人太散無乜用

港九新界 各一

p牌幫推

同埋唔可以諗縮數
我地係多數派
6-8月下下近十萬人
而家得3000人
就真係力量下降

推有用post

調轉個方向諗 係商場入邊搞遊行咪得囉

有d人未必知和你shop個目的

文宣和理 shop，出黎和你shop

yes damn right

岩
十八區遊行變十八區商場shop

推唔郁

岩
幫推

反正依家遊行 TG同水炮車都係基本 行完又無用

不如沖曬入去商場遊行算

反正點都贏

有人就係
最驚D人唔出

減少地點啦

聽過有人以為真係去買野，幫襯黃店

和你shop真係其中一個低成本高效益行動，大家幫推

人數決定一切

休息夠喇！！！

當 shopping 咁行就得！

每次定三、四個商場，輪流觀光！

和理shop要真係和理先work

一激少少又派堆狗鳩拉

和你shop 風險比較低同和理非 街芳裝落港鐵商就得

要激一定要shop得好撚成5成場都係人有cover先得
人少少嘅話做嗰個超易死

shop

因為吹雞要時間，以前和你唱宣傳起碼有3日，而家成日即日call就想有人黎，而且魔警每次都會搞事，不斷嚇緊人令人唔敢出。

Shop

push

tui

正確

一陣721 yoho

和你shop

和你shop好有用

Tui

岩

岩啊，得番呢樣但參與人數都唔多